運動散散地，唔係因為心灰，唔係因為分化，唔係因為對手強

係因為冇新意，悶左
18區開花，第二次已經冇咩激動之處
大家要重新建立一個目標，跟手一齊達成
舉例：612，71，728，918，101
唔關咩民意，裝修得多都無聊
要目標為本
清完小怪，係時候打王。

idea？

唔好再做free rider，起碼都平時全民口罩曬人數

突發！香城online現已公開發售！

比個目標黎聽下

有冇打過機，拓荒既感覺係最正

我有我有 但係要有人幫手有人參加圍觀都要

榮光盃 以波會友 撐morey

立法會復會係新戰線

真係要有目標
就咁開花無目的都唔知做咩好

探訪愛協流浪狗狗舍

同意, 依家好多人仲想打落去
每星期行一次銅鑼灣金鐘真係好厭, 風險又愈黎愈高
香港人係時侯要發揮創意

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

星期日五區打遊擊 星期一三罷

有個明確目標，肯定大撚把人出
歷史有冇得參考
孫中山點玩？

雖然我知對某D人黎講唔岩聽
不過我地需要一場和理非遊行
雖然遊行唔會為我地爭取到D乜野
但係我地仍然需要佢
一來話比全世界聽我地都仲係理性既，而且民意冇因為時間而改變
二來要令人民重新參與，有好多人因為每次出黎都打交所以開始唔敢出，久而久之開始唔想理依件事
希望會有搞手肯搞，民陣快D出黎!!!!

Loop 鳩佢囉屌

好啱聽
不過比黑狗bam晒
起點放煙，冇得搞

申請到佢唔BAM
我印象中上訴D人唔係全部都藍嫁嘛
實有1次成功既

睇黎要重某d野先可以有激動人心既一幕

街頭劇？

順序，
1. 杯左洽外企D國企先
2. 杯挺共企業
3. 眇跪CCP企業
4. 大陸聲言要用國企攻佔香港，杯埋一般國企
5. 撐番撐港D企業同人，多謝人地！
6. 叫多D人一齊眇 1-3
7. 一旦發現在港挺共嘅大陸專才，諗辦法諸佢趕佢

點杯點眇，自由發揮，只能講避免犯法，建議用正當手段。
- 罷用罷玩罷買
- 幫襯第間，轉呔幫襯眇爆企業嘅對手
- 眇佢，鄙視佢，窒佢
- 整MEME，改圖
- TWEETER， REDDIT ETC 發文留言
- 要感恩支持者，多謝人地，幫襯支持
- 假設有 大陸專才 挑機，周圍投訴佢： 撩事鬥非挑釁；
黎到香港唔供獻香港，幫大陸打壓香港，來港有政治目的，唔係做野；如係BANKER，就插佢思想偏面紅色化被洗腦，無新聞觸覺，無能力勝任分析工作，遲早幫公司出包；如佢影相，插佢係大陸間諜米俾佢入境 （雖無咩望但係插左好過唔插）ETC 有咁落力得咁落力趕佢番大陸，趕唔到都要佢知香港俾佢黎係要貢獻，係離唔開大陸就番大陸米黎香港搞事。

～NBA事件中共想淡化 唔好比佢停 要文宣叫鬼佬罷買中貨

～暴雪事件，騰訊擁有暴雪4成股。
記得罷用埋 騰訊，QQ & WECHAT & TENCENT GAMES＜好多GAME
騰訊 旗下的遊戲開發工作室分别有天美工作室群、光子工作室群、魔方工作室群、北极光工作室群、Riot Games、波士顿工作室、NEXT Studios，并且控股Supercell及Garena。（WIKI）
詳細睇下面條拎
唔該大家罷玩＋罷用騰訊TENCENT！

～APPLE，同TOM COOK講大陸&HK POPO LIE，香港人無伏擊差人，係落單差人撩交打。佢可以唔DISPLAY落單差人，唔駛BAN晒等人唔知POPO隊伍黎緊，無法避開危險。

擺多D警暴事件上去俾佢睇，用真相炸佢

仲有，交錢逐蚊交，抗議港府，特別係養班克警打市民。

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

唔駛交稅，都要交水費 逐蚊買佢D 屎水。學生哥孝順下媽媽幫手交水費。
E。G。用PPS就夾港府俾錢誠哥（最強黃絲），用INTERNET BANKING係最貴（可達2蚊PER TRANSACTION），以下條拎有詳細講邊間/點交錢係手逐費最貴。

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢